不要再大波madam了，當心被side track

別再洗板了，先紅衫仔，後大波madam，小心被side track。